大家遇到過既真愛係點樣？

乜都好夾？會睇到雙方優點？
唔知相愛係點樣呢

佢個處俾左我

佢比我食咗佢 可以永遠喺埋一齊

屙完出嚟再食番

佢完全唔靚
但係我最愛

相差八歲，但我好愛佢

佢會點對你?

匿埋廿幾年都可以唔見對方